追女仔咪成個痴漢咁得唔得

唔覆你咪唔覆你囉
洗唔洗同你交代

利申 岩岩比條女罵完黎

又係呢啲釣撚住人嘅仆街 你唔鐘意人味同人講囉
臭雞

咁既態度對佢都重唔夠明顯？😂

好似你咁就死得啦
自己有自己生活根本唔得閒理人地幾時覆
自己無聊冇野做就分分鐘睇人係咪on wts

只可以話俾鍾意嘅人chur係開心嘅

突然間明白咗啲嘢

就係知道冇機會咪做痴漢 快快脆脆收皮唔洗心掛掛

狗公就狗公啦
痴漢有尊嚴好多

其實男人都會咁